尋她

開學日9月1號全家跟團去台灣旅行

遇到個女仔一家人同團

去果5日同佢無咩點講野 十句掛

係機場臨走前無問攞fb 淨係影佐張相 搭車果陣好後悔 (依家都係)

番佐黎一個星期都會無啦啦諗起佢同我講果幾句

希望有識佢或知佢fb 的巴絲打 pm 佢fb 比我

資料 姓蕭shiu 20歲 英國讀year 2

搵佐幾日都搵唔到 希望各位幫下手
如果我呢個做法唔啱 我講佐對唔住先
不過我真係好想知佢fb